講下你地依加用緊既密碼係點嚟

我先
每日一篇既密碼
用到依加

名加生日加中學學號

我屌 我都係
我連銀行密碼都係

本身都有諗過 但ac名已經係 唔可以一樣

中學學號依個唔錯

第一隻online game電腦gen出黎嘅密碼，例如
M3625f0k5

睇嚟我地以前一定長居每日一篇龍虎榜

女神嘅生日

老母生日
好耐以前有日發現咗佢用我生日，之後我就開始用

中學miss手提電話

qwert12345

Random gen

我屌

英文大細楷各1+自己電話號碼

同EX既紀念日+EX出世年份

BTW 明明想改 但係用鳩開佢幾廿鳩年，我費撚柒事轉

人生第一部電腦主機編號

Keyboard 字母既次序，例如Qwerty

韓文羅馬拼音+生日

一個韓文生字拼音+生日

iPhone 6字密碼
生日x生日=$XXX,XXX

中學同學身份證號碼

牛牛生日卡嘅號碼

前女友既生日日期

iGo_2schooLby_Bus_H4ck_Me_IfuC4N

fighting+年份

性趣向。。。。

小校園密碼

Administrator

band名

最好嘅密碼就係 password 同 123456

女神名+女神生日

小學同學屋企電話

yy32413241

小校園

password
abcd1234%
aaa111!!!

名+2字頭電話號碼

以前GE電話NO.

頂你個肺
同你一模一樣

隨機gen出嚟
係password manager 嘅master password嚟
其他任何密碼都係比佢記

same here
不過我銀行密碼係調翻轉既每一日篇密碼

網吧比嘅random password

果陣女朋友既blog pw

以前小校園嘅密碼

小學個陣樓下開門密碼

不解釋

女友生日

以前玩忍豆有人送左ac比我
跟住日日入佢個ac pw
從此記住左佢個pw用到而家

以後LFO比既密碼用到呢家

小學內聯網密碼再改幾個數字

以前

icq年代開既號碼連密碼

學無間道3: 車牌號碼

一句野嘅速成碼 但冇乜特別意思

902289 銀行pw

有兩組密碼
一組係以前打機用落
一組就自己名+電話號碼頭4個字

初戀電話
咩密碼都係
焊雄左喺個腦到

我同你差唔多

平時改密碼係3 set以前每日一篇嘅密碼

提款機就用佢本身信封寄嚟嗰個密碼

以前玩online game呃咗個好勁嘅人嘅ac返嚟
之後玩另一隻game唔知點解記返起佢個帳號同密碼，直接拎去用用到依家

粗口加生日

摩爾莊園帳號

本來用緊小學每日一篇既pw
跟住上到中學因為個pw4字頭唔鐘意
所以ramdom gen一個新pw 用到宜家
btw, google用緊一個完全唔同既pw 因為google好重要
普通pw得8個位數字 google用13位pw 有符號英文數字

古龍群俠傳Online 角色 ID 7位數, 組合係 ABCADEF
後黎因為要求最少8位密碼, 加多個字成為 ABCADEFD

鐘意嘅偶像人數+以前暗戀嘅男仔
雖然已經唔鐘意佢但用慣咗真係改唔到

一句好長嘅粗口

用鳩開你地和記架喎，送黃豆添

叫你講你地真係講
屌你班child登仔俾啲危機意識好唔好呀？

屋企樓下密碼加英文名

用自己個人腦random gen

老母加家姐生日
銀行卡 電話 facebook ig pw都係呢個

十幾年前嘅舊電話號碼

以前公司label顏色簡寫+自己名簡稱+老豆馬會電話投注用戶號碼

Online Game既密碼

小學中意個個女仔屋企電話號碼

小學小校園密碼

自己同EX 英文名字頭+雙方生日
用左好多年廢事轉同埋大多密碼轉曬好煩
現女朋問我點解我生日加其他人生日
我話以前google email ac重複左 gen出黎

用左”9527”十年都有

會錯意

123456

所有密碼都係

連銀行都係

前度既生日

喜歡嘅女歌手

google chrome自動生成隨機密碼

小學初戀英文名+生日

climbb 既起度

教育城兩組密碼做自己ac pw

前男朋友中出我既月日

123456

某寵物小精靈英文名

將自己個名既縮寫
轉做 十六進制 再轉 二進制

利申：果陣中學啱啱開始學16/2進制

我都係

小學電腦登入密碼

望住keyboard作出嚟

keyboard位置梅花間竹咁
好記又打得快

出生年份+最鍾意嘅卡通人物名

P@ssw0rd

用ex紀念日生日電話嗰啲
如果識到新任另一半記得轉咗佢

中文名嘅速成碼

準考證編號🤪

自己鐘意嘅動畫人物花名+另一個角色生日交叉組合
再加2個符號

仆街
我都係

qaz123456
qwe英文名
方便俾個ac人

屌 我都係

以前中學雞eclass password加生日

咁俾現任知道咪嬲你囉

13579246810

姓氏加出生日期

兩套動漫嘅英文名加埋生日

密碼.. 係個心

一般用既pw屋企頭5個號碼+手機其中4個
重要d既acc就有大細階英同數字

小學學生編號

1qaz2wsx3edc

之前喺字典random 揀左三個英文生字
之後係尾再加一個數字同符號易記又難hack

EX個密碼

我四十個位

自己個名 英文字母順序既個位數字
A=1
N=14>4
Y=25>5

細個家姐幫我開既Email password

不樣
大階Q細階w

準考證編號

馬會員工編號 私人密碼
家居電話號碼 屋企公開密碼

髙登比我嘅密碼

電話前4個字 名 電話後4個字

same....仆街
我係每日一篇英文版個隻
唔知咩class咁既
有無人記得咩名

我+ex嘅生日
用得耐 費事轉左又唔記得密碼

!go2$kull8YBU$

我密碼係⬆️⬆️⬇️⬇️⬅️➡️⬅️➡️BA

以前屋企電話頭4個字+屋企門牌數字+英文姓 小學用到依加

電話
之前打機個fd托個fd開既game id pw
打機幫會入面大佬借比我個ac既 pw

用高達嘅編號

例如
msa0011ext

Same here

用緊1Password gen既 24個碼

八九六四

我小學同學嘅銀行密碼
當時睇咗次覺得好好記就用到依家

舊公司server password

速成碼

1 Go To School By Bus !!

有幾組
其中一組係第一隻玩嘅online game比嘅密碼
一組係老母身份證再轉幾隻字
剩低幾組係自己個英文字再加幾set有規律嘅數字、英文（例如147、258果D）

近排為左學英文開始用D自己唔熟嘅vocab再加隨機數字

中學縮寫加學號

2338 2338

有四組密碼
討論區/唔重要嘅只用其中一組
重要嘅用其中兩組/三組加埋, 次序會有唔同
所以個密碼有時會好長

電話+身份證 撈亂順序
eg:電話12345678 >56781234

細個唔知點樣諗左10個完全random冇意義既數字/英文
用左分分鐘有20年

同樓主樣！！仲要係兩個每日一篇合併既

ex個名加生日

公共圖書證號碼
小學要寫閱讀手冊
封面要寫借書證number
寫左幾年就背左

大學宿舍wifi username

細個無電話個陣9作嘅number 仲要得7個字

仇家生日日期

npm i - g randomstring
randomstring 8

電腦密碼係aa*963.
打直一野掃落去

21800000

名(大細階)+生日
再轉做base64

名+舊電話

自己諗既無意義有齊大細階數字密碼

ICQ號碼

註冊嘅網站名 夾住自己中文名速成碼

老母名+舊電話+老豆生日

以前玩跑online鍾意嗰個女仔嘅user name

勁舞團既其中一段舞步既CODE (8K) 用數字打番出黎

中文名速成打法

我曾經都係，不過依家改左

老細返工個陣比，加加減減用到而家

頭4個字，係中學最鐘意個個男仔個名個縮寫（曖昧左好耐最後始終冇一齊到，但我真係好鐘意佢）

最後個2個數字係15，呢個數字於我人生好有意義，好多人生大事總會牽涉到呢個數字

電話型號+自己生日

室友阿媽個名加生日

電腦建議密碼鎖

跑online個密碼

當我有新一組 8位數字既id 我就會將佢變成我新密碼
咁我淨係記住一個id 就得

體位+日子+方法+幾多次
例如doggy315sm3
girlup302normal1

DSE 考生編號

自己英文名 加數字（鳩作嘅)
咁就用左十年

一百蚊紙冧把

玩跑online亂打個名

取網址頭幾個英文字母，後面加一組固定數字，如果需要特殊符號就按keyboard數字鍵做對應，eg: 2=@

咁就個個網密碼唔同但又記到。

114514

8964nodieanyone

我細細個無啦啦有日腦海中閃過一串數字 再加多幾個英文字就做左密碼用到依家

跑online
同埋ex ATM卡密碼

前任幾屆女朋友既3圍數字
多到成日要用忘記密碼

童話個ac

將老竇舊電話反轉個鍵盤頭六個位做密碼

中學學生編號

好多年前學校畀嘅密碼
有次唔記得拎密碼紙 上堂log in唔到
後來記住咗 發現複雜得嚟又好記
就用到依加

ICUBE小學電子教學平台個 學校代號
同埋 小學雞果陣學校比既互聯網密碼

software產品嘅key
18 bits

屋企電話number x2 = 用左廿鳩幾年既密碼

魔力寶貝12位密碼

高登開ac gen出嚟既密碼
用左十幾年

鐘意既女仔既電話號碼尾四個字

12345678/a1234567/Aa123456

LFO 亂gen出黎既密碼

中文名速成碼+生日日期

我都用緊 真係用得耐廢事改

老豆舊車牌嘅變奏

小學電腦登入

Diuneilomo+個期最憎條友個全名

你冇鮑姐電話?

屋企樓下密碼

12345679

我嘅出生日期+老母個出生日期 年份加埋除2 加自己身份證頭4位加老母後三位 加女朋友頭4個電話號碼 尾2兩個老母電話 最後自己果兩個電話 加埋自己嘅英文名 頭尾細 中間大

一直用緊個fd嘅密碼
好彩個fd絕咗交

online game 比人爆ac
之後自己作一個勁長勁亂嘅 用到依家

賽爾號帳號

學生證no.

以前第一次申請帳號set極密碼都有人用，一怒之下一掌拍落鍵盤數字，結果出左7個號碼。一直用到依家

一樣 用米米號 有時當帳號用有時當密碼

暗戀對象既班號加自己嗰個

小學學生number

最中意嘅幾個女星 首個字倉頡碼 混合而成

metoo

EX英文名+中文全名轉英文字母簡寫+佢生日+''! ''

其實冇哂野
不過懶得再諗

我仲記得啲每日一篇密碼
g93x43
g47p47

pw generator

小學嘅學生編號

轉撚咗佢啦
女朋友/老婆知道一定會諗多咗

自己名加老豆投注號碼
Xxxxxx00000000000000
應該得自己記得

童話密碼+1

名+屌閪次數
xxxxxx000000

點解冇乜人用password manager

ione會員編號

英文嘅話就用自己嘅願望嘅英文版
數字就手機no. ，生日個d

諗諗下，用dse準考證no.都好似幾好

初戀生日+自己生日，散咗年幾
試過改但唔忘得新密碼，死死地氣改返舊嗰個

打online game 識左個人，佢俾左ac 我叫我幫佢每日login ,發覺記下記下就記得佢身份證，之後自己啲密碼都用佢身份證用到而家

鳩作 記到而家

台灣身分證號碼

Ex嘅生日

媽咪幫我開facebook個密碼一直用到而家

icq No.

以前高登gen出黎個密碼

除左生日電話個啲簡單pw
就係用高登個預設pw有齊大細英文加數字

ex生日加我生日

親戚屋企電話

靈機一觸

ICQ ac串數字

我都仲記得每日一篇個ac同密碼
跑online都係一樣嘅ac同密碼

67607600

自己生日加初戀生日

中學學生證冧巴

搵到你啦 一樣
會唔會暴露咗年齡

紀念日

估唔到真係有同伴

話比佢聽係銀行GEN既密碼咪得

小學自己學號+暗戀對像學號+加埋個個數

每日一篇密碼得6個字，好多網都唔畀咁短

以前係未有密碼生成器
佢隨機出左個比我
我就由細用到大
上至銀行密碼，下至打機ac

睇開果個打機YouTuber好鍾意用呢組四位數字做解鎖密碼

56k HKNET 上網俾嘅密碼，
成廿幾年歷史，又有大階又數字
其他地方都用埋

仆街喇諗諗下唔記得咗我密碼係咩....

數字人生 做一啲唔太重要嘅密碼

密碼冇特別 但online game/ forum既登入ac 就係自己英文名加小學暗戀果條女既樓層加單位

大學學號@大學簡稱
中學學號@中學簡稱

屌 我都係
Email 等等銀行密碼都係

MD5(生日）

名+生日日期 月份用英文簡寫

超市 membership card
19個數字

小校園個account

果陣玩網頁d江湖game，開勁多個ac，跟住果堆用到依家

你個生日日期，嗯，係你呀，你知唔知呀？

第一次暗戀對象嘅生日，老實講即使宜家我連佢身處何方，個樣係點都唔知，呢串數字已經融入左我嘅人生，btw..每年都係果左個日子先醒起原來佢又過生日。

我靚女女朋友

我都係 銀行密碼都係每日一篇唧密碼

手機PW係舊公司個STAFF NUMBER

七個小朋友第一次入數碼世界嘅日子

屌我同樓主一樣

公開考試考生號碼

屌我同你一樣

當年中學有一晚訓訓下扎醒

腦海入面出現左一串幾順口既10位數字加一個英文字母

之後就keep住用佢

就咁一手拍落個keyboard度 出咩就用咩

我生日加我個ex生日

姜生

以前好細過打機個陣game入面家姐個電話號碼
因為以前打機成日都會煲著電話打online game
用咗十幾年了

亂咁打8個number再記低
用咗十幾年

呢個係最保密 因為無咩人會留意其他人既學號

類此E-Class物體？

第一份工個公司電話內線pw

小四學生學生證號碼

以前買online game碟送帳號密碼果個密碼

中文名筆劃

小學果陣自己同當時最fd果2個同學嘅學號

icq account no

細妹生日
同佢互用

中學叫個陣嘅女朋友幫我是但改，之後佢改左個日嘅日子

LFO gen 出嚟個密碼

Metoo 我仲記得小學圖書館諗密碼 覺得好順 就用到依家 最多前面加兩英文字母 基本所有密碼都係改每日一篇果時既密碼

圖形+數字

高登密碼

Icq

ZWx5PpZJ

機甲鬥神傳cd嘅序號

小學時睇電影
咁啱嗰幕喺度拆炸彈撳緊密碼
然後比我記低左
用左十幾年

之前玩摩爾莊園個ac no.

生日加啲九唔搭八標點符號

網站domain加名加生日

Ex個密碼

兩隻寵物過身嗰一日
同埋同個朋友身分證號碼相減

1QAZ2wsx
有齊大階細階數字又易記

同學LFO既帳號同密碼

ex生日日期
轉過一次發現好唔慣次次都撳錯
之後再轉番 一路用到而加

我個帳係小校園帳
Email都係用番小校園個帳
小校園真係好好玩

LFO

網站字頭加人地電話

nuttertools

圖書館卡編號

hi7ao1hb3mr7
Office2013

通常呢2個

阿爸阿媽既遺傳基因排列組成
利申iPhone指紋解鎖

小校園 用到而家

高登潮文英文版嘅第一句
e.g. diunochinese

AV 番號

名+米米號

我都係 後尾轉多個大楷 加粒符號
有時用ive email pw

可以入你連登ac嗎？

初戀既生日
初戀既相識日

如果有黑客取得每日一篇嘅密碼表
應該可以控制香港一半九十後嘅銀行戶口、電郵、Facebook

小學學生編號
第一次拍拖日期

身份證+？+生日

中學果陣聽過阿sir話密碼有？既話好難破解到

所以就加左落去

舊手機號碼

兩隻英文加六隻數字？

小學個學生編號

Wifi密碼

出黎搞三搞四

兩隻寵物過身嘅日子
同埋同個朋友身分證號碼相減

ok喎巴打 下次試下用自己個名既速成碼

Hacker 表示多謝呢個post

細個朋友9up嘅一個密碼，一路用到宜家

rsa得黎

由小學學號做base再加上唔同網站嘅要求

15348679852 用鍵盤9格諗出黎

發夢

冇乜特別意思，純粹自己記得同埋人哋唔會咁容易估到。

發夢聽到個數字 用日文讀
跟住就用咗來做密碼

中獎獎卷

撳晒Numpad啲掣+字母

key@xxxx

7年中學嘅全部學號

keyboard上的按大形 字！
例如G字：

u654edcvG

Y字：

4tg7Ygcx

好處係近乎唔洗記，仲可以按喜好整大階

小校園+eclass+生日+全名+身份證+通用game名

每次pw到期就係以上組合自由配對

圓周率12個位

唔係，應該話係Gmail密碼加少少嘢。

好耐之前lol acc比人爆左
cs比左個新pw我 之後就乜7 都用呢個
之前啲pw又冇大楷又易撞

屌我都係

細個屋企電話 或者再加 abcd咁
停用左好耐
亦都無人知 除左屋企人

學能測驗個編號

墨香以前封測比既ac+pw 輪住用

中學英文d網上每日一篇唔撚記得密碼，個老師幫我random reset，個密碼用係全就部ac度

/家姐第一部手機no.

欣賞嘅人嘅名加icq number

某架九巴嘅車隊編號（已退役）

喺數字9宮格上面畫個卐字

30624770

英文密碼 轉做10個數字（1=ABC，2=DEF)

Ex生日+我生日
如果要英文數字既 就自己名+自己生日

98748203

中學開機密碼

我friend嘅電話號碼

(認真)

前度同自己生日

iCloud 用返十幾年前大學portal assign 嘅密碼
其他account全部用iCloud keychain/1password auto gen

名+生日

Game account個d唔太重要既就每日一篇密碼
Email就再加生日月份同d英文字

乘數表

由細聽到大嘅老豆馬會户口

條女生日

細個玩ps1某隻射擊game既通關code
連隻game叫咩都唔記得, 搵都搵唔返

小學學生證號碼

中學eclass ac no.

好多密碼都係高登個密碼

雲起保鏢卡

中一入宿營growth camp都要專登去電腦房做

星願小王子

屌以為無人同我一樣用每日一篇做pw
點知個撚個都係

暗戀嘅人嘅生日

my_passwd = sha1('密碼')

𠵱個好似好安全

6e25cb2224f0e4ff014a51c38282f7b75988dc31

以前朋友online game帳號密碼

自已中文名既倉頡碼

黎黎去去都係

鍵盤順序㩒既制
Ex個名+生日
我個名+ex生日

ex 生日

睇黎你老母好錫你

Dse成績

Z + 電話號碼 + z

初戀嘅生日都用左4年

初戀生日

手機lock機密碼係兒時玩伴電話頭4個字
平時啲密碼係小學內聯網密碼

九方碼 一套鍾意睇的動漫名

前 公司staff no

小學內聯網

小六學能測驗號碼

唔洗記D密碼
123456
654321
1111
0000
9999
萬試萬靈

細個唔覺，大個先知

IPhone hotspot gen出黎個個。

三圍

朋友屋企電話

中學學號
電話號碼
大學學號

北極座標號碼

童話online新手包

書入面抄左段程式 code..

銀行提供嘅密碼不過真係好撚難記

指紋

男朋友生日

其實好sad
中學初戀手機一直用呢個
我跟住轉 用到依家手機密碼解鎖都係呢個
但我一直都唔知道意思
我問佢點解 佢同我講話因為禁得順手
但我上年先發現 原來個密碼係我生日同佢生日加埋既數目。。。點解我而家先發現
利申，同初戀散左4年
好可惜呀 唉

on9korea369

Ex 生日

果個數字加英文既組合好高質
而家要複雜左有大細楷都仲用到

中一個電話號碼中間個4個字再加第一架車既車牌號碼

9改 之後用左10幾年
冇生日冇任何野相關

我係climby

同前度一齊嘅日子
2328...咁就完撚咗

一個詞語既倉頡碼

最危險嘅密碼就係最安全嘅密碼
「0000」

Granda11111

係個心呀

喺數字鍵盤順手鳩打一串number 要英文加數字就加姓第一隻字母
初中用到依家打工

我都係用慣左改唔到

終於有同類

AV番號做密碼(有圖例

賽爾號帳戶號碼

中學英名縮寫+中學學生編號

屌我係

賽爾號隨機生成嘅密碼

66808591

English builder?

小學student ID default password

老豆個身份證number

我都係啊！！！！！

又唔係用慣左既
因為個ex都好多年前事，我都只係近排先set電話pw用佢生日，因為㩒得就手，試過其他，都覺得佢個日子方便d

個陣手順係數字鍵禁左6隻字幫個fd開msn
跟住自己用到宜家

我都係
所有密碼都係

全名倉頡碼加生日

一句句子用倉頡連space bar打出黎
例如
srlb 9onf !

yahoo email forget password之後電腦gen出黎
都用左十幾年
14位，有英文+數字，夠哂安全

初戀改既密碼
我覺得好正所以都用到而家

198964
F.1個時班主任第一堂拎左十幾年前既報紙出黎講64
叫我地一定要好好記住呢日

利申：政治冷感，從來無關心過64平反成點

名+出生時間

小學有好感既男同學既學號

天外？

我女友隻公仔個英文名加佢生日

我都係差唔多 但係用緊小學eclass密碼
嗰陣仲要用左好多年先發現係乘數表嚟 eg 5735

銀行卡密碼係ex生日+我生日
現任生日四位數，所以我改唔到

點解有聲

小三開嘅MSN密碼
每日一篇都有用

6位數就用level6第一個
8位數直接用34416912

P@ssw0rd
明就明

abc(中學英文縮寫) (自己手提電話號碼)

幼稚園最fd既同學屋企電話，
細個日日傾電話就記得

諗起我pw嘅由來好19
但已經慣左唔知轉乜好
以前未有智能電話嗰陣
打英文字都係用嗰幾個number
咁我又唔想用生日日期做pw咁冇新意
咁啱嗰排個男朋友叫john
就諗住不如果i love you john轉四位數做pw
啫係i係㩒4字 l係㩒5字 由拍拖用到分手
然後用到而家 分手之後都諗過要轉
但無奈過左整整七年之後已經完完全全慣左
驚轉左之後自己會唔記得pw

sor for 1999

屋企單位加諗第一個密碼個年
或者老母職員號碼
都唔知點解會咁用

30624700 30624770 534202 13942 43140624 應該有人明

大學學號

小心用到下次拍拖都改唔到

高登第一個account自動gen出來

第一隻online game登入acc
ST乜乜乜

我爸爸既死亡時間
1251
12時51分

兩年既每日一篇密碼連埋

小學同學電話號碼
上左小六之後冇聯絡過
貪個號碼易記
心思思想打過去睇下係唔係度

我jj加三個朋友既長度 e.g. (151213)

重以為自己好醒實冇人估到
點知個個都用每日一篇個密碼

老豆老母嘅生日

隨意喺鍵盤禁幾個number

當年全班比晒密碼同一個人做所以唔敢咁set

名+生日+中學學生編號+小學學生編號+女友生日+屋企既樓層同埋室號
total 49個字

摩爾號

EX英文名+三圍

圖書證號碼

同男朋友講分手既日子